"Was het je gewoonte om altijd te sluiten?
zelf 's nachts?"
"Altijd."
"En waarom?"
'Ik denk dat ik je heb verteld dat de dokter een cheeta heeft gehouden en een baviaan.
We hadden geen gevoel van veiligheid tenzij onze deuren waren op slot."
"Helemaal zo.
Bidt door met uw verklaring. '
"Ik kon die nacht niet slapen.
Een vaag gevoel van naderend tegenslag indruk op mij gemaakt.
